有咩手機上網plan介紹

People無限上綱就完約。
用左一年覺得好撚廢。
搭mtr同好多地方成日收唔到信號。
有冇d靚plan介紹？
加上pt degree有冇優惠

10月25就完約

同求

用緊垃圾people
搭地鐵 十10個站 有5個都收唔撚到

屌 垃尻圾

我見到BN好似唔錯，打算去上BN

我都想用個$218 12g plan, 有冇巴打用緊？

218 12G
好似幾抵屌